從來未見過咁惡毒既女人 — 林奠

完全只為滿足個人爭勝心

佢係自己立功 比主子 即奴才
不是為市民服務為人民立功

你女朋友都係

個人完全冇同情心

未出世

不會存在

系..